咁嘅男仔算點，點知對方係咪想溝你

個男仔有時又會send啲on9野俾我

但好多都old news 黎好kam，我會直接覆old news黎喎

有時又會覆我story，但我講完野就會串9我，jer住晒

好想remove佢，會唔會好無禮貌？

話佢chur又唔係，有時可能一兩日先覆me

可能當我係備胎，忽冷忽熱咁吊9我？

但我唔受呢種溝法，愈黎愈反感佢

點做好

有無巴打知條友到底想點

搵你Sip時間

暫時人哋無做過火野 朋友心態囉
佢開始追你 你咪再觀察下然後受唔受

巧慘，又做工具人

想溝樓豬

當你朋友lo

會唔會係你諗太多

你以為自己邊撚個呀 個撚個都想溝你咩屌你老母

既然煩就踢走佢啦
神神化化都唔知做乜

但就黎識咗一年，係佢節奏太慢定點，定對我無興趣，無興趣又點解要keep住搵我

dont ff too much

你咪唔好覆佢

你唔主動啲比反應
覺得你冇意思咪唔進一步囉咁都唔明

當你fd (friend-zone 咗)咪串㞗你

kam

傾下計姐

就係唔知咪問囉，我撚知男人諗咩

你係

朋友之間就係9噏㗎啦

原來係咁 thxx

對你有興趣就一早溝咗你啦

宜家係我9up or 9覆，佢又勁認真覆，jer住晒，巧慘，做工具人又要俾人jer

咁都可以樓主無興趣既
講到樓主一定受溝咁

反感咪Block 諗咁多做乜

有冇睇文㗎 人哋換種溝法樓豬就受

🧐 咁咪唔好理佢囉，定其實係你想佢溝你

佢唔受呢種小學雞串 但唔代表佢受個條仔正常套路架

佢純粹由頭到尾反感條友小學雞式串嘴

呢個世界唔係男就女架啦

唔受，所以就係想知佢咁嘅行為模式係想做朋友定點

我知，但我見有啲post又講到突然block人好衰咁

當佢無明顯行動 例如約你...
咁其實都可以當朋友

可惜無如果

一個人認真想追你，你會feel到，忽冷忽熱都唔好當佢溝你

有約我睇戲，天能

係！！！！！！！！

咁呢步都明顯
你如果有意思咪當面同佢講叫佢暫時唔好做d懶係似情侶互串搏增溫既野囉

收到！咁我講野唔使驚傷到佢嘅少男心了

其實當你朋友咋話⋯⋯樓主ff少陣啦

呢d仔會同時對好多女係咁
得閒有on9野一次過send比幾條女
Keep住聯繫下

見你覆咪傾幾句
你上心咪玩下你
食得就會食左你

樓豬應該都feel到佢對你都唔上心

衰咪哀 吹鳩漲 佢黑人憎

Sip時間又唔係工具人嘅
玩下咁姐

應該真係當你朋友

當你朋友
你當自己女神個個都要溝你？

樓主你幻想下佢係女性先
係咪一切合理曬？
唔好因為佢係男就諗一定係溝你啦

笑你兩句又話係想溝你

攝時間
啲on9嘢係group咁send
又唔係淨係send俾你

on9 攝下時間吹下水就ff 人溝你
好笑咪哈哈唔好笑咪覆傻的嗎囉
咁上心做乜鳩

咪就係當你朋友囉 on9
係人都想溝你咩 CLS

如果無意思咁點做好
我好驚我自作多情
我年頭已經有提佢話，識得耐咗會變朋友，三個月會跌落frdzone，但佢個節奏依然好慢，又係問下我有無戲想睇，或者叫下我陪佢睇戲跟手食din

所以我先懷疑佢到底想點
係咪真係做好朋友

我寧願同想追既女仔唔熟 hi-bye就算

當然都唔排除佢執下個look 換下方式溝你
你會受既

係，feel到佢真係好有恆心的一個人

你係咪無異性朋友 唔會約朋友去街

唔洗有恆心
求其一個話題copy再send比幾條女
有心溝你，你唔覆佢都會係咁搵你

未必會單獨約囉

備乜鳩胎，
可唔可以學好廣東話先上連登

咩係備胎？

鍾意就會講出聲架啦,唔講即係唔鍾意囉

因為佢好有恆心，啲無聊野我基本都只係會覆stickers

嫌人煩咪直接啲同人講叫佢咪柒send囉
打個emoji撚知你想點呀
又要扮斯文內心又要憎鳩人
死港女虛偽到死

日本妹都無你地咁撚閪
躹個躬講句阿尼吉多就搞掂

戲腳飯腳酒肉朋友啫
無嘢做出去鳩fing 下就ff 人地溝你

有

咁應該叫咩，係咪後備座

水泡

咁應該係直接屌9佢？咁無禮貌

00 後應該無聽過

收到！

要俾人屌係on9 00後了

咁你有無feel呀
無咪block囉 有咪溝返佢轉頭囉
有咩好煩

啱啊，單獨出得多又俾人話係雞

巧，會block的，thxx

咁你係咪鍾意佢先 唔係使咩理

Block啦 on9仔黎

啱啱remove jor 了

好明顯係當你朋友
得閒9 up吹廢水果d
唔洗諗咁多

但我都無同佢吹水

一定要對你有興趣先可以揾你？

覆STORY 都當係溝你

你太DRY 自己發姣渣?

咁可能佢係m底

佢靚仔？

人地當你朋友覆下story傾下計
你就無啦啦話人對你忽冷忽熱
仲話要remove人

卵子上腦咩

咁條友應該幾m底

你地見過面未？

又工具人又備胎
樓豬邊度人

如果冇講性別
一定全部留言都係 : 毒撚好恐怖

我無同佢傾下計，通常覆stickers，點解仲會搵我傾計

條友實好中意睇stickers，respect

就算係朋友我都頂唔緊忽冷忽熱，當絕交算

洗唔洗啊
做個普通朋友都可以？
唔好亂聽人意見...

屌， 唔撚係想食你呀

備胎?

我啱啱見到水泡可以代替備胎，咁有咩詞語可以代替工具人，教下我啦，我會改的

可能佢平時style係咁 唔係特登忽冷忽熱呢
你抱住當佢係朋友既心態 睇下會唔會好啲

我都想知，係唔係成日re story就係鍾意人地

我是毒撚

樓主已經比人玩弄係股掌之中
一陣人地搵返佢佢又會加返

Shit，遲了，我就係聽人意見先問，唔通問完又唔聽咁on9咩

樓豬都幾俾面 條友做埋晒啲on9野你都仲同佢keep住聯絡

我諗唔係？我都會re人story的

樓主似假膠

我可有可無，點會搵返我呢

旁人意見係參考炸 ching

我自己覺得普通朋友咪普通朋友對待
無需要remove / del whatsapp contact(如果你del埋)

不過點都好 令你反感既 你跟隨自己內心...
我意思唔需要一野咁絕

你話咩咪係咩囉，我寧願係假膠，俾大家屌一屌我都覺得自己有問題

當你垃圾桶

不過你似對佢上咗心
點啊 你係咪都有啲意思？

其實有好感無咩大不了 認識下囉

感謝你咁認真覆我，我一直唔識deal with 人際關係，仲有排學野巧摺

就係平時毒摺開先唔識分

無，唔使勸了，remove咗又add番好7

不過佢間唔中覆你 你咪間唔中覆番佢

你係佢角度小器remove反而令佢覺得你上咗心可以玩你
唔想畀呢種錯覺人就平等 敵不動我不動

應該係當你朋友吧……

仲陪條友睇戲，明明套戲我已經睇過一次，我真係好朋友諗番都覺自己on9

我都係間唔中覆，但我最近連中同都封存埋，我諗唔明無意義/價值嘅關係keep黎做咩

唔好remove我呀

都真 尊重你睇法

得百幾個，好摺，身邊啲人都幾百個

但你明顯中哂計啦喎

點止想溝你啊, 直頭想強姦你啦

好多謝你，你好理智咁分析，我成日都衰衝動

咩計

唔好笑，你好膠

樓主好得意

佢係咪想媾你就唔知
但你就一定對人有D好感

樓主幾癲下，朋友都要remove....

老老實實，照你咁講佢d行為戇鳩仔黎，又要想串下你，又狗唔搭百，搵返個正常啦

無，我仲中意緊F2暗戀嘅男仔，我都想移情別戀
做毒撚真是慘

朋友定義係咩，到底

呢種人平時都係成日想做d戇鳩野引人注意毒撚黎

吓⋯

收到！搵唔搵就隨緣啦好耐無遇到中意嘅人了

得意嘅係連鼠

最冇用就係暗戀
去馬啦

this is gay

但你覺得唔好笑？

係鐘意串你呀吹呀

所以我咪quit 囉

唔好笑最多冷笑

你屌7我會比較好，事關我無佢contact，無同條友有過任何言語上嘅交流。我係完全唔知佢近況下，用念力中意咗佢咁多年

我知我只係迷戀嗰種感覺同回憶，但暫時仲未醒到

冷笑？佢可能覺得tum到你笑

對你冇興趣

都知㗎啦

有幾柒啊佢又唔會知你remove左嘅

又唔將呢d睇得太重
百幾個就百幾個，唔代表d咩

咁你對佢有興趣？唔好灰，世上仲有好多啱feel嘅人的，應該

on9 text幾句就係想溝你？

我unfol埋佢，如果要add番佢實知

暗戀咁多年？？？仲要冇contact？？？
阿姐學下move on好喎

我知衰了佢好想同我做朋友，係我辜負咗佢

而家你地後生仲會咁ON9?
我以為我年代先會,我係39歲大叔

ok樓主我大概知你係咩料啦
睇落似社交經驗唔多 思考多過行動
其實直接add返佢算數啦 人地唔會睇得太重
因為佢最多當你禁錯unfol再add返

我都想可能未遇過同佢差唔多type嘅男仔，移情別戀唔到

你同我阿媽差唔多大

睇你講野都覺得你細個

唔啦，我係真係對佢無興趣，朋友都不了嗰隻，希望佢會原諒我斷聯嘅行為啦

我真係社交經驗唔多，我好摺，又唔想埋堆食水煙飲酒玩通宵，我真係完全融入唔到，我12點就瞓嘅on9仔黎

佢咩type咁吸引

分享d個人經歷
我都約過d唔係心儀對像嘅女仔睇戲
純粹想豐富下同異性相處嘅經驗
不過約得你應該都覺得你唔太差
比著係我都唔會約d太一般嘅女仔出街

我都唔想，點樣講嘢會成熟啲

下
你阿媽好細個生你?

我以前係正太控，條友米五幾可愛正太黎，坐隔離可以日望夜望

同我都幾相似下
我都試過融入班mk仔女到，但真係同佢地格格不入，我亦都同你一樣12點就要訓

原來係咁，我以為單獨約出街就應該都係想發展，睇黎我都應該膽粗粗約多啲，豐富下同異性嘅社交經驗，我咁樣真係唔得

你都算唔話得 中意矮撚

我阿媽靚女，無計

咁你點樣擴大社交圈子，or係成人世界自處，想取經btw夠鐘瞓了

想溝唔溝你唔知 但屌你就一定想

約我

年少輕狂，我宜家中意gym撚，但永遠都忘記唔到個正太，唔知點解

Block咪Block，你咁撚困擾仲要放上連登問證明你好着緊佢。

就係咁簡單 唔明樓主做乜

唔夠鐘意
會覺得唔值得

fd姐

佢以為自己好有吸引力

friend已zone

想溝你就唔會咁啦覆你快可能因為個時無聊呱

朋友互相mean下啫

人地又無chur 你
咁都要remove人
條友好慘

反感咁你又咁上心為左佢係度開post問？
有冇巴打知樓豬到底想點

好心死毒閪唔好咁多性幻想，正常社交吹下水就以為人地想溝你

係啊係啊 全世界都想溝你啊

教路 有冇咩高招

點樣溝到樓豬

我純粹唔明點解要搵我，我唔識分
我諗唔明自己嘅存在意義

都唔知聽邊個講好了

可能因為我無當佢係朋友，我覺得同佢唔熟要成日俾佢窒住晒好kam

啱

唔是好明你講咩

我好難唔覆一個人

咪玩

！

做朋友都以為人地溝緊你
毒撚真係好恐怖

佢有咩行為令你覺佢想溝你？
有冇請你食飯？
有冇約完你再即刻約下次？
有冇送你返屋企？

Send張相黎睇下你值唔值得溝

無，可能當我朋友，但我無當過條友係朋友

所以我先諗唔明點解會當我係朋友

我對佢唔住

吹下水，當人溝你，on9

其實聽你咁講，你根本就想俾佢溝然後食埋

人地串下你就溝你 咁呢到好多人都溝緊你

算啦, 而家香港地好多臭閪都以為男性同佢講野等於想溝佢。

臭閪!!

可能當我係備胎，忽冷忽熱咁吊9我？

1:屌你老母用撚埋d蝗語 備乜野胎 水泡又得 後備又得 備乜胎？

2:你自己諗埋呢d野 證明你都心郁郁啦 唔係既話 你只會覺佢on9 之後show block user
點會特登上黎出post問

Ok wor呢d先flirt到女

似係見你反應唔係佢期待咁樣咪見步行步
如果節奏太快嘅你派咭俾佢佢咪好慘
你俾返啲正面反應人可能會好啲

你對佢唔上心又點會諗呢個問題呀
你都係想人答你「係呀佢想溝你呀」咁姐
對自己都唔誠實上黎問乜鬼野

乜撚嘢叫備胎？你支那人黎？

香港女仔係咁
講任何嘢=溝

主動搵下個男仔啦 一人主動一步好易一齊

可唔可以當係普通friend就算，覺得佢煩就唔想就咁del既咪靜音佢

做朋友唔得嘅？

不了

其實好多人覆嘅野已經重複，無參考價值嘅我唔會再理

琴日已經好多人俾咗答案我，我都已經remove咗條友

我而㗎係又毒撚又臭閪

樓主幾歲...

明明你自己發哂姣比人撩到心郁郁西水都出埋
又講到自己wfc 條仔 好反感又盛咁
上連登都咁唔誠實 你點面對人生

真係唔係，我已經答過好多次

1. 你屌遲咗了，我琴日已經有人教我水泡，如果可以嘅話，介唔介意話埋俾我知工具人可以點講

2. 我remove 咗條友啦喎

睇穿你啦，知唔知點解話你臭閪？

做朋友都remove，其實自己想人溝，但人地唔係溝你，就發爛渣

但自己又唔係鐘意人，但同人出街睇戲就想睇下人地會唔會溝，證明下自己的吸引力

到最後人地真係當你朋友，你就深深不憤，又block又屌咁

屌你你一開始講明唔鐘意人，但又唔比人當你朋友，仲要覺得自己蝕撚左抵咁，唔係臭閪係咩呀？

事但啦自己鍾意做咩咪做咩囉 樓上s咁好氣屌乜鬼

我開頭係真係唔覺得佢有問題，無咁反感

但成年啦大佬，我同佢基本上無任何圈子興趣係重疊，連話題都無，而且呢排成日jer住晒，越嚟越小學雞

令我懷疑自己點解要keep段關係

連普通朋友都唔係

所以我先想聽大家意見，睇下應該點處理

同埋我係真係remove 咗 unfol咗 block咗msg
點解要解讀成我口不對心

目測樓主得15歲

點解要做朋友，我連朋友都寧缺勿濫，所以我好少朋友，而佢絕對唔係其中一個

同埋係條友話佢無朋友同佢睇，唔想自己去先搵我我咪同佢睇 工具人confirmed

但認真我同佢連普通朋友都唔係，我真係唔想俾人sip時間所以咪remove有咩問題，好多人都叫我remove喎

同埋我邊有屌佢，你邊度延伸閱讀番黎，cls

樓主好似係大陸蝗臭閪個男仔同我講過有條臭閪扮上菜唔知係咪佢，情況好似一樣

我都想有大陸蝗臭閪嘅長腿，但我唔係

我唔撚係想溝你啊

如果個男仔都差唔多case嘅話，可唔可以解答到我，明知條臭閪已經特登好hea覆，仲要keep contact 係咩料

我認我係臭西無問題，但唔好加大陸蝗啊屌

見呢度無人識我咪扮下弱智，現實係咁俾人打撚死咗幾世啦

睇樓主口問 似依個
講啲野根本唔口不對心
想比人溝但最後冇 惱羞左

無聊溝女zip時間囉背後味又係笑番你唔排除真係有好感既

年頭已經有提佢話，識得耐咗會變朋友，三個月會跌落frdzone，但佢個節奏依然好慢

呢句擺到明你自己想人地做野快D 提哂水叫佢快手 仲講到對佢好反感咁

我同個普通女性朋友去行街睇戲食飯 人地都唔會咁樣同我講呢D野啦

就算你真係反感 都係反感條仔溝得慢/唔夠主動 而唔係好似你一開始講果D乜野
send on9野/old news/jer住哂之類而反感

條仔係咪真心想溝你呢 我就睇唔出喇 但你心郁郁發哂姣就我諗好多人都睇得出

你地應該睇得清楚過我，好yeah做臭閪Lu

搵塊鏡照下自己個樣先

建議樓主睇下”He's Just Not That into You” 呢套戲

都話係開頭，開頭唔反感，宜家11月啦，大家都變咗好多

我開始反感所有kam嘅野，條友就越嚟越kam

好難同你解釋，所以我唔解釋lu

I’m 臭閪

好，會睇的

臭閪樣now

好賤，好彩我係臭閪唔介意

不過條仔係高大靚仔既你未係狗沖 kam只係藉口姐

其實係，世事都被你看透，臭閪唔中意

樓主勁撚慘想問連登仔意見比人屌到仆街明明就係條仔想溝樓主又on99咁

油頭肥仔而家都咁有自信定係樓豬都係肥妹仔

女仔上連登問感情野預左比人話姣，臭閪，臭雞架啦

同事？

可能人地覺得臭閪來者不拒我真係衰在太有禮貌，以後要一開波就要屌7啲on9仔

追你條仔幾高先?

唔記得，目測173左右

唔係，如果係同事就唔remove啦，除非就嚟quit公司

主動R邊緣人frd，最容易識同埋有機會執到寶，識完嗰班邊緣人之後會令你睇落social左，跟住平時帶一兩個喺身邊一齊去d團體活動玩下，咁又可以識多幾個

參加團體活動可以增加你嘅曝光率，有仔睇上你嘅機會就upup

利申A0

約下傾下又話想媾你
都痴痴地

吓你又話對上一個心儀對像係中二嗰陣嘅

屌我仲認真覆你
假膠死全家

我誤入歧途，我唔係假膠啊

我就係仲中意嗰男仔所以永遠都唔識面對男朋友，我以為我可以忘記到但我唔得

所以我好醒水會講分手，我根本未ready，可能成世都ready唔到

一睇就知我係唔識拒絕人嘅on9，我都唔想㗎

我都好認真咁覆你㗎，只不過我將我人生搞得好複雜

求你屌醒，唔好放棄我

我真係好多謝你屌我㗎

唔識拒絕人？咁俾你tg我，快

你心郁左咪主動溝返條仔轉頭囉 做乜一定要坐定定等條仔出手姐
年中唔少好仔就係因為你呢D懶係矜持搞到放棄收皮

快，我等一陣就轉了

者係咁，你話佢當你工具人，仲嬲到block埋，都唔係屌我都唔知點先算屌

其實咩情況你自己最清楚，有咩想講咪直接講，想知人地係咪想溝你咪問。講真條仔想點，你會有朋友知得清楚過你本人？會有網友清楚得過你本人？

溝通又無，突然間問下人又block左人，所以你咪朋友小囉

I’m not心郁

好多野都係你自己個角度出發
可能換轉係個男仔角度出發就會係 「我都出左咁多招 條女仲冇乜反應咁」
想出手又唔知點出好 想R水吹又唔知吹乜好 所以成日做埋呢D野黎R互動

不過算啦 你都block鳩左人 再講黎都冇乜意思
呢次咪當攞個經驗 下次你再心郁果陣 主動出返招轉頭囉

我以為你意思係面對面屌

咪玩啦師姐 你上面果句叫人溝快D擺到明個心郁哂 教埋人要點做咁濟

好！！！！收到！！！感謝你

樓主不如返去努力讀書/工作，唔好諗咁多無聊野

我純粹覺得兩性關係唔係朋友就係溝，但我同佢又唔係朋友，咁我咪會歸去溝，但佢又好似唔係溝

所以我好亂，如果佢早啲攤牌我就會拒絕佢

如果佢想做朋友，但我又唔想同佢做朋友

但佢又唔知想點，我又唔知佢想點，無理由自作多情無端端拒絕人，咁就拖咗成年

我會的，感謝你

又撚狗

咁其實點解你當初要理佢 仲要諗佢想點
朋友又唔想做 女友又唔想做 佢對你黎講同個路人甲冇分別

你行街會唔會又諗個路人甲望左你兩眼 大家視線對望左幾秒係代表對方想點?
如果咁都諗一餐 咁你個人生都好累下

個個都搵我，所以我轉咗了，你遲咗